# func
一个计算初等函数的命令行工具

# 为什么要使用 func
初等函数非常简单, 但是相关的运算非常机械化, 这是计算机程序很容易模拟的.

请先安装 sympy 依赖项:
```shell
sudo pip install -r requirements.txt
```

# func 支持哪些初等函数
func 支持的或预计在以后版本中支持的函数和功能:

- [x] 常值函数(cvf)
- [x] 正比例函数(ppf)
- [x] 反比例函数(ipf)
- [x] 一次函数(lf)
- [ ] 三角函数
- [ ] 二次函数(qf)
- [ ] ......
- [ ] 用户自定义的函数
- [ ] C 或 C++ 或 Java 任意语言版本(太麻烦了, 很可能舍弃)
